25歲 而家先起步遲唔遲？

利申 美國讀完master 有3份半年internship 經驗。 25歲仔番香港由頭開始咁樣叫唔叫遲？

唔好叫我番美國 只係想睇下25先開始事業你地有咩睇法

好撚閒

大把幾十歲無學曆既由頭開始，樓主似曬命多

威啦威啦
又放上黎攞優越感
讀咩又唔講 博咩

25歲開始咪一樣要捱30幾年
同你22歲開始有咩分別

上黎拎優越感

25歲 master
驚閪咩

對香港仲有希望嘅咪返嚟囉

好撚遲呀，會好似當年個中大碩士咁

咩field都唔講

香港就爆仲番黎？你用盡全力証明自己弱智？

梗係遲啦 你仲乜唔一出世就做嘢

25歲返香港由頭開始實遲啦
小學都唔收你啦 點由頭開始

咩post嚟係咪弱智

樓g係美國太耐 頭腦都慢左 咁都要開post

有冇知佢依家點

遲撚晒啦
咁你想點？
成世咪撚起步囉

咁冇嘢可以傾
隨便你

你讀野雞master?
咁既問題你都問得出?
番香港做野你都講得出?
仲話有三年半intern exp

太遲
20已經要起步

話遲你係咪唔撚做呀
係呀 太遲啦